朋友係咪永遠比唔上拍拖既男女朋友

拍拖一星期至少見一次 無私奉獻 成日諗一齊去邊玩同買咩比對方 連考試答案同功課都肯比對方睇
十幾年朋友連食餐飯都推三推四 拍拖前明明一齊經歷左咁多艱難既時刻 互相扶持
點解拍拖既人會扔走朋友？ 荷爾蒙作祟定點？

都係睇一個個人
有啲人覺得朋友重要啲
有啲人覺得伴侶重要啲

我真係當正對方親人咁 但佢拍左拖大時大節只會搵佢男朋友 有咩都會想同佢男朋友講先

咁其實我係咩呢

係咁架啦

你係咪鍾意人地

咁你咪搵返個囉

戰場老兵

對我黎講男女朋友唔指係伴侶，仲係好朋友，咁樣會唔會理解到好朋友>十幾年朋友

親人？比著你有女朋友會唔會想佢身邊有個咁既人啊？

連考試答案同功課都肯比對方睇
呢啲反而係做朋友嘅基本喎

佢男朋友當你係厹
實際上你係兵

我係絲 個朋友都係絲

姐係小學識到出黎做野 以前日日過 講緊真係屋企人有人過身 讀書等等都一齊捱過 唔係講緊酒肉朋友
其實都係比唔上男朋友

大時大節同另一半過好正常
你自己都搵返個拍拖啦
成日聽呢啲chur chur下朋友都冇埋

你真係為拍拖而拍喎
理解唔到你既正常 咁都叫Chur 講緊朋友食餐飯姐 好似我錯曬咁 係咪一次都咁過分

講白啲就係：係呀，你呢刻個priority 低過佢男朋友，咁好正常。你憑乜要求自己重要過你個朋友嘅選擇

唔想做七友咪自己搵啲嘢做下create返自己嘅生活圈子，冇乜嘢係一定

從來都冇話你放佢第一佢就會放返你第一，朋友食餐飯咪約平時